世衛可唔可以叫雞珍復出 去武漢調查下

世衛做緊乜？

雞珍宜家係習總隻雞

世衛都唔敢入去

如果世衛一隊10人

未入去
:44宗可疑

準備入去
:44宗可疑

入埋去，可能已經
:10宗 死亡，其中10宗全部係外來傳入

世衛可能就係咁...消失哂